聽下郭文貴9up似乎好多位真係值得注意！

[行動]西九遊行需大量針對強國文宣輸出革命！內附文宣策略

一早知．係啲人天真

有無綜合一下內容

冰冰呢